% **
% Anexos
% *
\anexo{Este é um exemplo de Anexo}
	Este anexo não faz parte da monografia em questão. Está aqui para ilustrar como inserir Anexos e tabelas em sua monografia. Para isso digitar o comando:
	{\ttfamily $\backslash$anexo\{Título do Anexo\}}, e logo abaixo insira o texto.
	
	Se sua monografia contém tabelas, como está ilustrado abaixo, é só seguir o modelo que está no código.
	% Exemplo de uma tabela
	\begin{table}[h!]\centering
		\caption{Tabela de idades}
		\begin{tabular}{c | c}
			\hline
			\textbf{Ano}	& \textbf{Idade} \\
			\hline
			1992			& 0				\\
			\hline
			2019			& 26 			\\
			\hline
		\end{tabular}
		%
		\vspace*{0.4cm}\\ % Não apagar esta linha
		Fonte: Os autores
	\end{table}